森美嘅個人睇法

推 好值得聽

森美一藉話勝過所有政論人
港豬能夠豬到依家真係要靠聽吓呢D流行藝人講呢句
森美今次變左撒旦先生, 幫我地集氣出元氣彈打布歐

仲有撤回起訴同收回暴動呢個講法

今次極少數人勇武如果都畀淋病spin到係暴動 以後所有遊行集會 政府只需要求9其搵隻鬼嚟搞事就可以好多今次咁 話我哋暴動之後暴力清場

比喻得幾得意

其實我相信好多人都明白呢個道理，如果明白呢個道理個啲人都係反對，咁佢地真係反對，唔係好似啲廢老咁盲目反對。

森美大哥

推

適合政治冷感人睇

多謝森美大哥用比較易明嘅比喻嚟講修例
可以俾D長輩聽吓

屌哂你地 之前安心個陣就想睇人仆街
依加就森美大哥

一次反送中
將所有人團結 之前憎既又好乜都好
老一輩 爸爸媽媽 mk妹 毒撚 南亞人 基督徒
你當林鄭流架?

林奠令港人團結

大哥

真正嘅we connect

網民

好多廢老連發生緊咩事都未知，就好似喺新聞見到外國示威一樣，淨係覺得亂糟糟